如果朋友都話無嬲 巴打們會點搞

有時我朋友話佢女朋友好煩 煩既野同我對住自己果個一樣 心諗係唔係全世界女人都係咁

我自己就搵機會話比佢聽我唔係錯
因為話我岩一定死 佢人覺得自己錯
如果唔咁諗 一唔小心嬲你一日半日 真好煩
如果唔係 如非必要我都唔會作死
女朋友一定岩，但我唔一定錯

屌 題目都打撚錯

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

巴打靚抽

樓主做收銀